跟據股災經驗，大跌唔會淨係趺一日

徹底政府改變

鬥快走

真正熊三

跌足1星期啦,到真係通過左,再跌,今次直接清倉算

港女 一日跌2千點 跌一個月就可以到0

最好跌到停市
睇你班仆街中資點集資

日日都除淨

前提係麵神唔好出嚟。。。

起碼今日要跌二千先夠啦

邊撚到黎咁多股災

又燈

跌千三點之後發生咩事

跌個西咩

700開始散水，睇怕仲未DL

先知

又可以加倉？

頭先買隻細價股走唔撚到

所以今次唔係股災

lm

今日真係跌得少